### 李春草：山雨欲来风满楼
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/190604111713100615-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 6月4日香港维园举行六四烛光悼念30周年晚会，支联会宣布有18万人参加。（余钢／大纪元）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月10日讯】
</p>
<p>
 风雨凄凄鸡鸣夜，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%B7%E6%88%98.html">
  冷战
 </span>
 森森朝议切；
 <br/>
 文宣不宁红复黑，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%89%A9%E4%BB%B7.html">
  物价
 </span>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%82%A1%E5%B8%82.html">
  股市
 </span>
 涨与跌。
 <br/>
 港人汹涌
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%AD%E5%9B%9B.html">
  六四
 </span>
 烛，匪朝死寂阴风邪；
 <br/>
 红运衰竭人思退，只待劫后从头越。
</p>
<p>
 责任编辑：高义
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11311401.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11311401.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11311401.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/10/n11311401.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

